【武漢肺炎】湖北省新增 14840 宗，大部分為「臨床診斷」

湖北省新增新型冠狀病毒肺炎病例14840例，數字急增，主要是國家衛生健康委在病例診斷分類增加「臨床診斷」，新增數字包含了臨床診斷病例13332例。

全省新增病亡242例（臨床診斷135例）。累計48206例（臨床診斷13332例）。

國家衛健委指，加入「臨床診斷」數字，是方便患者能及早按照確診病例接受治療，提高救治成功率。根據新方案，近期湖北省對疑似病例開展排查，訂正了診斷結果，而新就診患者亦會按照新的診斷分類判症。

臨床診斷是指醫生對病人檢查，判斷病因以及決定治療方案。

咁點解死亡人數都會爆升？安樂死？

支那數據 人唔笑狗都吠
一個屍袋裝三個細路都俾人影埋出黎